比25萬美金買巴郡既人係咩心熊?

有咁多錢仲要跟廢老玩?

當你有一百億，就會覺得25萬唔係錢

有咁上下錢應該都係大戶仲洗乜跟佢玩?

身份象征，就正如幾百萬一個馬會會籍，但一年都唔去玩幾次的有錢佬。

係一份心意

一百億all in 巴郡

無期權玩。。。

幾既開始巴菲特做左廢老？

買巴郡,為既唔係回報,而係智慧

當朋友當中仲談論緊買NVDA定AMZN既時候, 你彈出一句"我做緊巴郡股東啦屌你老母"朋友一聽到你講,原來有樣咁抵既野佢地從來未聽過,立即覺得你係隱世美股高手, 而你係朋友當中既social status立即上升數十級, 女性友人聽到仲會覺得你係可以託付終生既伴侶

整個公屋潮文出黎

巴郡on average rate of return 係20%以上，增長速度係世界頂級。

坐左幾耐

連登仔炒轉TIVX都唔止

連登仔同巴菲特一齊去沙灘游水
潮退時，只有巴菲特在裸泳

有b股架嘛

因為你，不會投資

人地連續幾十年keep 20%以上呀，連登仔做唔做到呀？做到香港有幾千個以上嘅千億富翁啦

照係咁講 買佢就發達喇 仲會有窮人?

連登仔炒一晚option都2000%

有幾難
一日牛熊都過百%

問題係買得巴郡嘅都係有錢人

當本金十萬，每年double，自己計20年後有幾多錢？
連登仔發達有咁易？